
                      Otro peliculon de aronofski que sabe como ningun otro plasmar en la pantalla las emociones,obsesiones,miedos...de los protagonistas.En resumen:peliculon con natalie portman soberbia!!!
        
            